Moje nejzajímavější prazdniny. Minulé jaro jsem jela do Španělska. To byla doveleno, na kterou nikdy nezapomenu. Šla jsem do cestovní kancelaři a koupila jsem listky. Letela jsem letadlem asi pet hodin, a pak uz byla na moře. Kazdé ráno jsem chodila na pláž plávat a opalovat se. Nekolikrat jsem jela do Brcelony. Vzdycky já chtela navštívit to město, podívat se na různe historické budovy, ochutnát španělské jídlo a podívat se na znamé tance. Španělské jídlo bylo velmy chutno pro mne. Mamince jsem přivezla španělské vino a pro tatinka nejznamejší hamon. Kdyz jsem vratilas domu, připrávila jsem paellju pro všechny moje kamarády.
